仲記唔記得 7 1 一齊走 一齊走? 試下改叫 一齊衝! 一齊衝!

7 1 呢幕令人感動到喊唔係因為佢地要退場
呢幕就係反映到一班人一齊圑結起來既力量有幾大

以後
遮陣 鐡馬 一齊衝
大家一齊叫就會有士氣

一齊衝 一齊衝

講緊rugby

上

真..112真係唔知講咩好，個個都鳩跑。發夢見到3件最搞笑既野...
第1個企維園，d狗一舉黑旗隔黎個肥仔就好驚青叫走呀，點算好...個fd話驚咩，直接出去囉，點知個肥仔話你咁樣好危險架。口罩都冇其實驚咩...
第2個發過夢既都知，就係鳩跑...係咪都跑，100米外見到有籠車又叫人向後退。叫佢地行快少少又鳩跑。
第3個就係明明遮打係轉彎位，轉個彎就到，但有架籠車係到，green object未落車後面班人已經大叫走呀....之後就叫極佢地都唔停狂退。真心希望大家唔好再咁落去...

推

我知大家都好驚做錯決定會害到其他人

但大家如果唔信真係無用

一齊上

梁義士俾人抬出去前講咩啊？
我地無得再退喇

既然佢今日可以做到7區行街商場玩封場, 將來策略更加要BE WATER有幾手準備, 可以參考各商場及地點既和平活動(如人鏈), 當真係有POPO到場就大家散水去其他地方如商場去公園/商場, 再商場/公園, 再商場/公園.
(例子, 維園<-->時代<-->修頓<-->太古廣場, 事先講好次序), 其他區亦可參考, 佢要迫全香港商場封晒閂晒無問題, 最緊要唔破壞, 破壞就變左唔係佢地錯同阻民生阻人做生意. 到時乜色都受影響, 藍店更慘. 到時大家補資源去商場內黃店, 減輕佢地損失. 時間就證明到邊個阻市民生活.